
                      Durante muchos años soñé viajar a Londres para ver la obra musical homóloga a esta película. Después de ver la película de Tim Burton, Johny Deep y , ----, no me siento decepcionado en absoluto (no digo que no me halla quedado con ganas).
        
            